其實香港人知唔知自己比共產黨用拆屋效應玩緊?

先放689, 再放689 2.0, 嚇撚到你賴屎又賴尿, 食唔安又訓唔著
之後再派一個溫柔既人問候你, 你就咩都應承鳥, 包括過23條同過831
其實呢招共產黨成9日用, 成日用黎引誘比共產黨軟禁既果班友
唔好話共產黨, 就連中國果D賣淫集團都係咁樣令到D女下海做雞

拆屋效應

啱

你岩
但又可以點
我地都冇得揀

我知道好多泛民同本土派都有嘗試過或諗住用拆屋效應同共產黨講數
知唔知點解最後會失敗告終呀?
咪就係你用拆屋效應講數之前同晒全世界講我將會用拆屋效應同共產黨講數囉
你覺得監控緊全中國全香港網絡既共產黨會唔會咁傻,明知你用拆屋效應同佢講數仲應承你開出黎既條件呀?
你在明, 人地就在暗
同一招式, 你對共產黨用係0作用
但共產黨對你用呢, 就必定有撚用, 仲好撚WORK果隻

你真係有能力拆屋咩？

樓主五毛

民建聯，各大保皇依兩個星期都出晒口術明示/暗示要俾淋病贏，仲間中踩多品客兩腳，我睇唔出品客有咩勝算

唔係冇既, 吹雞吹到十萬人出黎暴動, 或者大量港獨議員入晒立法會囉
呢個就係黃洋達N年前既拆屋效應PLAN, 用港獨或者暴動黎要脅共產黨支持華夏邦聯既PLAN, 通晒天啦, 仲點用呀大佬

到林鄭上咪真係拆你屋囉
啲脫俗撚成日講格
你冇票嘛
咪唔好理囉

開口棋，真係戰略天才。

黃絲用得先勁
佔中表面係想爭取普選
實際係想689 唔連任
又贏一場

懷柔? 即使如此他們也不需要捧薯，他們覺得林鄭取代689已達到懷柔的目的。

good cop bad cop?

唔係咁做，點發揮到拆屋效應呢請問

咁先比到黃絲豬一種民意終於戰勝中共既幻想架嘛

為何共產黨要這樣做?在他們眼中，香港人和民意算甚麼?689不受控才是被DQ的原因，而689 2.0是中共支持的

因為佢地要搵一個認受性高既人做特首。咁多屆特首既失敗，令支共知道，佢地支持邊個就死邊個，所以今次刻意表現出完全唔支持薯片。習總放薯片喺689身邊四年幾，就係要佢做儲君，習總亦講好要薯片立廿三條。薯片係厚道既人，所以政綱講明會立廿三條，免得將來支持佢既港豬覺得被出賣

岩呀，不過咁又可以點，樓主帶頭革命

堅決擁護以習近平總書記為核心的治國方針

拿拿聲過埋下半世
唔撚生仔
一天都光晒啦

到時薯片推831同23條嗰時
班薯粉實俾人秋算
同時薯粉實深潛
最後就少左一推人反對了

咁可以點??除左革命都諗唔到點做

拎住300幾票應該係渣住曾俊華春袋先岩
依家佢話要23條831都仲當埋條底褲支持